每次行農場道...

點解要逼我UN下UN下...

試下行觀塘妖道

我出完長青隧道無得揀...

所以豐田大賣

Hiace一樣要Un下Un下

上次坐架 Cayman 去，條腰就黎斷咁

邊隻避震好啲
屎忽爛了

師兄你唔玩爆爆王啦?
咁得閒去農場